[同袍召喚」水炮車水炮車 嚇到對方不要不要

水炮車真係好勁，本身有超強物理防禦， 可以大範圍攻擊，沖散對方佈防，而且威力不遜橡膠彈，但聽起上黎平和好多，PR解話易好多： 我地用水係非常低武力， 班C9 阿叔識條鐵咩，實以為好過開槍而唔反感，仲可以加入染料mark實對家，真係諗起都硬晒

可惜

暫時得 3 部，擺得西環擺唔到金鐘，部野好似張建宗咁無咩持久力， 幾分鐘就射晒，如果揾唔到街井持續供水的話，咁就需要消防幫幫手

加上部野都真係幾重幾大食，上晒水後行得唔遠，好快無油，如果班人走黎走去真係追唔切開炮，做鬼班手足見到水炮車 set好場時，記得叫班傻仔企定定等我地顏射，9up不撤不散就得， 佢地唔識 be water就 食 water啦！

另外，顏料問題，第一次出街應該唔會用住，始終未掌握好實戰數據，攻擊範圍難控制，誤傷地產佬地方就麻煩，要等上面傾掂班地產佬先，暫時可以引班人集中係空曠地方

雖然大家對水炮車佈防的訓練唔多，但各位跟返白恤衫指揮做就得，唔通上面真係當你地condom, 推你地去死順便滅口咩，至於記者更加可以唔理，一炮銷毀埋佢地d器材，等佢地冇晒證據

至於有夾係攻擊範圍內的前線手足擔心被TK，黑二哥已經保證開心浩園餐會免費加大！ 係免費加大呀！你地老婆仔女會被接到元朗一世享受皇帝式服務，所以可以放一萬個心，一路好走！

遊擊

水缸有幾L水？

我琴日睇到鍾樂偉寫韓國警察用水炮車嘅事。

//韓國警方亦會在水炮內，加入高濃度的辣椒素與胡椒沖劑，一併射出。被混入了這些元素的水炮猛烈擊中後，縱使戴上面具，也未能完全阻止催淚水流入面具之內，再加上水能滲入衣物上，催淚水長時間留在身體表面，眼部與皮膚也會受到極嚴重的灼傷。可見，遠比當下的催淚彈與胡椒噴霧，水炮絕對為市民帶來更嚴重的潛在傷害。//

pish